區議會撥款起連儂牆未? 起neighbor watch 未? 比錢請律師未?

快d發錢比手足拉. 唔好再一拖再拖.